支那牆內都開始多人質疑同恥笑支共

越嚟越多支那人笑鳩解放軍嘴炮
環時話王毅歐洲之行大勝 下邊班友係度曲線恥笑

你點知的

@港父

類似咁？

個人睇法唔同，我覺得佢哋認為王毅同口交部唔夠強硬，粉紅直接覺得你出得去又示弱不如直接打台灣，反正自己大把盟友可以同美國一爭長短。

承上，即係佢哋抽水放負，唔係因為質疑支那，而係質疑口交部掉支那人嘅架，衝出去歐洲俾班美國爪牙玩柒佢哋。

個人睇法

煲大自己民族主義 最後被自己國民迫到打仗
呢個都係我地樂見

五毛PR冷嘲熱諷

有咩講唔掂嘅，有時真係要岀老解

到時會捉港豬去做炮灰

攬炒 不嬲 係咁解

佢哋唔怕港豬tramkill 佢哋？

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

開唔到咁多戰線，印度仔又佔我國疆土，咱們解放軍很忙，要治水幫災民又打拍片又要唱歌嚇敵。
先把灣灣放一邊。

有無睇過敵對邊緣？
2個人用一支槍，你拍檔死左你就執佢支槍用
後邊仲有政委做督軍 邊個敢退後就死

小粉紅眼中香港人最佳用法

共產黨長春圍城個時咁做

咁我應該會叫美軍照炸同班支那賤畜攬炒

會有左膠跳出嚟鬼叫啦

成班盲毛個個想郁手郁腳
都唔知上面班人㩒得幾辛苦

強烈要求連登抄埋個反話狗頭 同百度個滑稽emoji

好大喜功
吹太大
央視呢十年八年吹到咁恆
推到收唔番

真,同個藍屍朋友傾左2句,佢第一個反應就係咩叫嚴重後果,要真係做D野出黎人地先驚,唔好成日得個講,我緊係附和,冇錯!!CUT曬D出入口佢,要成個捷克都用唔到國貨!!